避免無差別影響群眾，避免推走沉默中間派

希望大家睇睇呢段文字

得港豬得天下（文：Sidney Fong）

~又講下啲阿媽係女人嘅嘢~

香港人出名易管治，要得罪香港人其實唔容易。香港好多「港豬」，唔關心政治嘅。所以就算出面打到拆天，只要你俾個方法佢哋遠離政治、遠離衝突，佢哋就會安心繼續自己嘅生活。

林鄭「送中」衰乜？就係衰在嚇親啲「港豬」。「送中」草案只要通過，所有香港人都有機會體驗「陽光司法」，「港豬」感到安全受威脅，所以政府硬推草案激起咁大嘅民憤。

721 元朗白衫黑打人，點解引起咁大迴響，全城討伐？又係衰在嚇親「港豬」。對「港豬」而言，「暴力」唔係問題，只要唔好打到我就 OK。警察打示威者冇問題，因為佢哋唔會去示威。示威者打差佬都冇問題，因為佢哋唔係警察。但 721 當晚，白衫黑 *無差別* 攻擊途人，咁就唔同喇。「容乜易打到我架？！」 佢哋會咁諗。所以，「港豬」被迫出聲，最後全城討伐。

一個政治勢力，得到「港豬」支持固然係好，但最緊要嘅，仍然係唔好迫到「港豬」入絕路。林鄭迫到「港豬」反送中，政治能量一朝喪；白衫黑社會迫到「港豬」反黑勢力，支持佢哋嘅何君堯，議辦祖墳被破壞，大家仲會大聲讚好。所以無論你政治勢力表面上有幾犀利都好，只要得罪一眾「港豬」，迫到佢哋要反抗你，你最後都係冇運行。

香港嘅局勢越嚟越唔穩定，示威行動衍生嘅暴力亦都不斷升級。有時暴力係可以達到某啲目的嘅，但無論你咩勢力都好，都要必須記住，無論你有幾多資源、有幾多人馬、後台有幾勁，只要力量運用失當，嚇驚或得罪咗港豬，佢哋有幾百萬人，你下場一樣會非常慘淡。

而家政府連番失誤，回天乏力，抗爭者喺輿論上似乎稍佔上風。但繼續落去，抗爭勢都要記住唔好以為形勢大好就輕忽，喺抗爭嘅行動中搞到「港豬」。萬一佢覺得自身利益或安全受威脅，覺得巧驚驚，「民意」就可以一夜之間驟變，到時咪話你拉倒建制勢力，你自身都難保。望下林鄭、何君堯，曾經喺權力嘅㒹峰忽然變成過街老鼠。抗爭者冇「阿爺」撐，行動要有「正當性」就一定要取信於「民」。「民」係咩嚟？ 咪就係「港豬」囉。

大家加油~

PS: 以前啲「和理非教條主義」撚成日話「一旦發生暴力就會失去民意支持」，點解六月至今行動不斷升級都冇問題呢？ 一來林鄭做得非常「好」，幫大家提供咗反政府嘅理由；二來都係「五大訴求」深入民心，一般「港豬」都知道抗爭者只係爭取呢幾樣嘢，矛頭係指向政府而唔係 *無差別* 發起暴力。所以如果抗爭太過偏離「五大訴求」而又冇清晰嘅行動宗旨，啲「港豬」就有可能開始驚驚豬。要避免「港豬」驚驚，行動之前要有充足嘅文宣，確定「港豬」明白行動嘅目的，點樣避開衝突(如有)。呢啲就係林鄭一直講但做唔到嘅「與市民溝通」。只要呢樣嘢做得好，所有行動都無往而不利。

補link

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家睇完可以幫推

推

不分化 不指責 不割蓆 不篤灰

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

一個政治勢力，得到「港豬」支持固然係好，但最緊要嘅，仍然係唔好迫到「港豬」入絕路。

乜都做得

唯一唔可以無差別攻擊

針對白衫 更加要針對黑狗

溫故知新:
狗黑合作
連普通市民都趕去現場支援
黑狗拉閘
黑狗掉轉頭走
黑狗串鳩市民cut線
黑狗串鳩記者
黑狗截查趕往現場人仕 查證搜身恐嚇
黑狗話見唔到有人有攻擊性武器
呢啲全部都係前線黑狗做

分析有道，支持!

應該要睇下當年日本大學生成個社運點沒落